[青春回憶] 入黎貼你地部舊款手機

呢部咁既爛鬼sony手機
由小六定中一 (07年) 開始用到2013

雖然話佢爛鬼
不過俾我用黎發脾氣狂丟好多次都未爆得，算佢好野...
同埋用左成6年都未壞

我記得以前好努力咁上網搜尋電子書 (好似入左左耳小說入去)
同埋搵岩呢個手機既game 搵左d爛鬼game 唔好玩既

由於當年冇人想同我互相sms
所以咩人仔台互send sms全都唔關我事...

仲記得某年用呢部k550i狂上facebook
結果玩爆左上網費俾左五百幾

喺未有智障手機的年代，傳聞d同學識得櫃筒入面單手打sms

想當年2010年年尾
香港岩岩開始流行用智障手機
阿妹係咁求阿媽話要買手機玩whatsapp
不過屋企話覺得冇必要就否決左
咁我又冇所謂，我成個十幾歲都唔鍾意出街，買手機俾我做乜啫...

2013因為升大學全家經常需要聯絡
所以阿媽買手機個plan送左兩部智障手機
岩岩好我同阿妹一人一部 (係samsung爛鬼智障手機)
部爛鬼samsung智障手機就唔貼出黎啦...

唔知 好悶冇野做

同樓主同一部，不過跌落屎坑壞左呢部幾好用

呢d舊部手機又冇得上網 又冇乜功能 以前要黎都唔知做乜
聽歌我又唔係用手機 以前有部好渣既mp3仔

岩岩開始流行智障手機果陣

k800i

當時型到呢

後面一啪就影相

你仲有冇SAVE低舊手機影的相
而家睇返應該會覺得好朦

好掛住sms年代

窮學生用cheap嘢

以前冇人同我SMS

部K550I由中一用到中六 HAHAHA
不過又冇所謂 如果屋企肯不如換部電腦俾我打機好過
電腦我由中二開始講左成年
中三先肯換
我09年仲用緊WIN 2000

再舊d都係nokia 但已經唔記得

老竇俾

都係老竇俾 但lag到仆街

唔記得邊個俾 好記得因為係粉紅色

第一部自己買既 係網上揀左好撚耐 覺得最型又唔會太多人用

上面果部壞左拎去整佢話整唔返直接俾左呢部我替

本身諗住買iphone但俾sales氹到 話全球首部雙核心

果陣唔知咩鳩水貨一野平左好多 從此開始刷rom呀執靚部機(美化?) 慢慢發覺真係無人care....

用到上個月先換7 plus
開始做ifandog 懶鳩手機體驗

以前都有部6280 依家放左係櫃桶底 唔見左粒電
另外仲用過6670同N85
部6670 唔見左
部N85 封緊塵 開得著用得

玩手機game 都開心

我成世都冇用過IPHONE 太貴

部K550I我已扔左 留黎都冇用 冇乜可以叫做回憶的野喺入面

以前冇乜GAME覺得好玩 岩玩

老人家

記得條黑色邊好易甩

我未用過呢款推蓋既機

以前阿媽用sony推蓋機
仲記得有個3D平衡球既遊戲玩
其實好無聊 不過酒樓食飯冇野做 果陣又未興智障手機

我以前都冇玩game 多數sms

你講擺SD卡個位?